有冇人Nike有折可以夾單?

可以夾返少少錢俾你

辛苦哂

要幾折？

你要買幾錢先？又可以夾返幾多先？

睇下師兄有幾多haha

我買一對鞋炸

我知數量唔多，所以先想搵人一齊夾單

13號十二點銅鑼灣，要就個fd,你黎到就同你夾

門市買? 買。。門市冇我size ><

sorry

don't need to be